一人一句害人不淺既說話

跟興趣揀科

大家咁話

唔好妄想啦讀唔到大學咖啦你

拿 讀好書入到大學搵到錢 仲怕無女/仔埋你身咩

一國兩制

唔做齊大學五件事唔得

知識改變命運

比啲心機，我睇好你架

求學不是

- OT係勤力表現，老世會睇到
- 「有咩意見不妨直講」

點解你成日都廢過人地

聽得多之後就算其他方面岀色過人都會好自卑

諗起一句，「咁大個人，乜柒都唔識 」

「哪裡會是個天堂？新加坡」
幾多人被呃咗去移民新加坡

知識就是力量=/=知識改變命運

大學冇鬼用架啦

讀多啲書第時大把女你溝

佢係少數可以好穩陣入到大學嘅考生.....

你一定得架

忠於自己

能力越大 責任越大

有賭未為輸

讀完大學就搵到份好工

職業無分貴賤